        // Array of questions and answers
        const questions = [
            {
                question: " ‡πÄ‡∏£‡∏≤‡πÄ‡∏à‡∏≠‡∏Å‡∏±‡∏ô‡πÑ‡∏î‡πâ‡πÑ‡∏á ?",
                answers: ["‡∏ó‡∏¥‡∏ô‡πÄ‡∏î‡∏≠‡∏£‡πå", "‡∏ó‡∏¥‡∏ô‡∏î‡∏π‡πâ",]
            },
            {
                question: "‡πÄ‡∏à‡∏≠‡∏Å‡∏±‡∏ô‡∏Ñ‡∏£‡∏±‡πâ‡∏á‡πÅ‡∏£‡∏Å‡∏ï‡∏≠‡∏ô‡πÑ‡∏´‡∏ô?",
                answers: ["‡∏ï‡∏≠‡∏ô‡πÑ‡∏õ‡∏ï‡∏µ‡πÅ‡∏ö‡∏î", "‡∏ï‡∏≠‡∏ô‡∏à‡∏∞‡πÑ‡∏õ‡∏ï‡∏µ‡∏£‡∏∞‡∏Ü‡∏±‡∏á",]
            },
            {
                question: "‡∏Å‡∏¥‡∏ô‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏ß‡∏î‡πâ‡∏ß‡∏¢‡∏Å‡∏±‡∏ô‡∏£‡πâ‡∏≤‡∏ô‡∏≠‡∏∞‡πÑ‡∏£?",
                answers: ["‡∏£‡∏≤‡πÄ‡∏°‡∏ô", "‡∏ñ‡∏±‡∏á‡∏´‡∏π‡πà‡∏•‡∏π‡πà",]
            },
            {
                question: "‡∏ï‡∏¥‡∏°‡∏ó‡∏µ‡πà‡πÄ‡∏ò‡∏≠‡∏ä‡∏≠‡∏ö‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏™‡∏∏‡∏î?",
                answers: ["‡∏ï‡∏¥‡∏°‡πÅ‡∏î‡∏á", "‡∏ï‡∏¥‡∏°‡πÑ‡∏ú‡πà‡∏ó‡∏≠‡∏á",]
            },
            {
                question: "‡∏≠‡∏¢‡∏≤‡∏Å‡πÑ‡∏õ‡πÄ‡∏ó‡∏µ‡πà‡∏¢‡∏ß‡πÑ‡∏´‡∏ô?",
                answers: ["‡∏ó‡∏∞‡πÄ‡∏•", "‡∏ó‡∏∞‡πÄ‡∏•‡∏Ñ‡∏∑‡∏≠‡∏Å‡∏±‡∏ô‡πÄ‡∏û‡∏£‡∏≤‡∏∞‡πÄ‡∏ò‡∏≠‡∏Å‡∏•‡∏±‡∏ß‡∏´‡∏ô‡∏≠‡∏ô ‡∏Ç‡∏∂‡πâ‡∏ô‡πÄ‡∏Ç‡∏≤‡πÑ‡∏°‡πÑ‡∏î‡πâ",]
            },
            {
                question: "‡πÄ‡∏•‡∏∑‡∏≠‡∏Å‡πÑ‡∏î‡πâ‡∏≠‡∏¢‡∏≤‡∏Å‡∏Å‡∏¥‡∏ô‡∏Ç‡πâ‡∏≤‡∏ß‡∏ï‡∏≠‡∏ô‡πÑ‡∏´‡∏ô?",
                answers: ["‡πÄ‡∏ä‡πâ‡∏≤", "‡∏ï‡∏µ 3 ‡∏ï‡∏µ 4",]
            },
            {
                question: "‡πÅ‡∏•‡∏∞‡∏Ñ‡∏≥‡∏ñ‡∏≤‡∏°‡∏™‡∏∏‡∏î‡∏ó‡πâ‡∏≤‡∏¢",
                answers: ["??", "??",]
            }
            ,
            {
                question: "‡∏û‡∏£‡πâ‡∏≠‡∏°‡∏≠‡πä‡∏∞‡∏¢‡∏≤‡∏á‡∏á‡∏á",
                answers: ["‡∏û‡∏£‡πâ‡∏≠‡∏°", "‡∏û‡∏£‡πâ‡∏≠‡∏°",]
            },
            {
                question: "‡∏û‡∏£‡πâ‡∏≠‡∏°‡∏¢‡∏±‡∏á‡∏ô‡πâ‡∏≤‡∏≤‡∏≤‡∏≤",
                answers: ["‡∏û‡∏£‡πâ‡∏≠‡∏°", "‡∏û‡∏£‡πâ‡∏≠‡∏°‡∏°‡∏°‡∏°‡∏°",]
            },
            {
                question: "‡∏û‡∏£‡πâ‡∏≠‡∏°‡∏¢‡∏±‡∏á‡πÄ‡∏≠‡πà‡∏¢",
                answers: ["‡πÄ‡∏≠‡∏≤‡∏ã‡∏±‡∏Å‡∏ó‡∏µ", "‡∏à‡∏∞‡∏ñ‡∏≤‡∏°‡∏¢‡∏±‡∏á‡∏Ñ‡∏ô‡πÄ‡∏Ç‡∏µ‡∏¢‡∏ô‡∏Å‡πá‡πÄ‡∏Ç‡∏¥‡∏ô‡∏ï‡∏≤‡∏°‡∏ô‡∏∞‡∏ô‡∏¥",]
            },
            {
                question: "‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô‡πÅ‡∏ü‡∏ô‡∏Å‡∏±‡∏ô‡∏°‡∏±‡πâ‡∏¢‡∏Ñ‡∏∞?",
                answers: ["‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô‡∏Ñ‡πà‡∏∞", "‡πÄ‡∏õ‡πá‡∏ô‡∏°‡∏±‡πâ‡∏á‡∏á",]
            }
            // Add more questions here
        ];

        let currentQuestionIndex = 0;

        function nextQuestion() {
            currentQuestionIndex++;
            if (currentQuestionIndex < questions.length) {
                const question = document.querySelector('.question p');
                const answerButtons = document.querySelectorAll('.answers button');

                question.textContent = questions[currentQuestionIndex].question;

                answerButtons.forEach((button, index) => {
                    button.textContent = `${questions[currentQuestionIndex].answers[index]}`;
                });
            } else {
                document.querySelector('.quiz').innerHTML = '<h2>‡πÄ‡∏¢‡πà‡∏∞ üíú <a href="https://forms.gle/pTTfiLWVE2JvoFmB6">‡∏Å‡∏î‡∏ï‡∏£‡∏á‡∏ô‡∏µ‡πâ‡∏ï‡πà‡∏≠‡∏´‡∏ô‡πà‡∏≠‡∏¢‡∏¢‡∏¢</a></h2>';
            }
        }